【港足日與夜 ‧ 和富大埔】四個故事交織苦等 9 年的亞洲夢

9 年之間，和富大埔歷盡作為一支職業足球隊的甜酸苦辣：以足總盃的身份踢亞協盃、在最小的機率下降班、升上超聯、贏得菁英盃……

到今季，「綠戰士」以強大陣容衝擊聯賽冠軍，時隔 9 年再戰亞協盃，對陣中將帥的意義又是什麼？